\begin{acknowledgment}
本論文の執筆，及び研究活動にあたり藤井威生准教授には多大な助言及び指導を賜りましたことを深く感謝いたします．また，研究室の先輩と同期の方々にも多くの協力をして頂いたため，この卒業論文を無事書き上げることができました．藤井研究室並びに他学科ではありますが，情報・通信工学科の山尾研究室と石橋研究室の皆様にもお世話になりました．この場をお借りして本論文にお力添えをしてくださった方々へ深く感謝の意を示します．
\end{acknowledgment}
